"Ja.
T'andere one's was één lettergreep.
Ik weet dat je.
U was een spion--getuige het Bailey.
Wat de naam van de vader van de leugens, eigen vader naar jezelf, werd u gebeld?"
"Barsad," zei een stem, opvallende in.
"Dat is de naam voor duizend pond!"
riep Jerry.
De spreker opgevallen, was Sydney Carton.
Hij had zijn handen achter hem onder de rokken van zijn paard, en hij stond aan Mr. Cijferpuzzelfenomeen de elleboog als uit onachtzaamheid zou hij misschien stond op de Old Bailey zelf.
"Wees niet ongerust, mijn lieve Miss Pross.
Ik arriveerde bij Mr. vrachtauto's tot zijn verrassing gisteravond; we hebben afgesproken dat ik niet aanwezig ben elders totdat alles goed was, of als ik nuttig kan zijn; ik mijzelf, bedelen om een gesprekje met je broer.
Ik wens u een betere werknemer broer dan Mr. Barsad.
Ik wens voor uw sake Mr. Barsad was geen schaap van de gevangenissen."
schapen was een cant word van de tijd voor een spion onder de gevangenisbewaarders.
De spion, die bleek, bleker en vroeg hem hoe hij durfde-- "Ik zal je vertellen," zei Sydney.
"Ik verlicht op u, Mr. Barsad, komend uit de gevangenis van de Conciergerie terwijl ik overwoog de muren, een uur of langer geleden.
Je hebt een gezicht te onthouden, en ik herinner me gezichten.
Nieuwsgierig gemaakt door heten u van harte welkom in dit verband, en met een reden, waarvoor u geen onbekende, voor het koppelen van je met de ellende van een vriend nu heel jammer, ik liep in jouw richting.
Ik liep in de winkel hier, dicht nadat u, en zat bij u in de buurt.
